MOMOLAND捐價值1億韓圜抗菌口罩套助抗疫

【大紀元2020年04月21日訊】（大紀元記者朝蓉編譯報導）今天（21日），韓國女團MOMOLAND透過國際救濟發展組織（NGO）「Korean Plan」捐出價值約1億韓圜（約265萬台幣／8.8萬美金）的抗菌口罩套給海內外的低收入戶，並於官方SNS表明她們希望能協助大家抵抗中共病毒（武漢肺炎）疫情的心情。

MOMOLAND為了協助防疫，今天向NGO「Korean Plan」捐出約相當於1億韓圜的1萬個抗菌口罩套。對此她們表示：「想替因COVID-19（中共病毒）而感到辛苦的人們分擔痛苦，所以透過國際救濟發展組織『Korean Plan』捐贈了。」她們也表示，希望捐贈的這些抗菌口罩套，能讓人民面對病毒時都能保持安全。

今天MOMOLAND也在官方SNS上傳6位成員分別與抗菌口罩套拍攝的合照，並寫下文字：「我們MOMOLAND也想在預防COVID-19（中共病毒）疫情上幫上一點忙，所以捐出了抗菌口罩套（WecanG）！」

她們也說：「應該知道口罩是必備品吧？我們Merry（官方粉絲名）也要注意健康！我們大家一起戰勝COVID-19吧！」並以Hashtag標註了全員「慧彬」、「JANE」、「娜允」、「珠伊」、「妸仁」、「Nancy」。

自2016年起，MOMOLAND就作為NGO「Korean Plan」的宣傳大使，積極的開展協助全球兒童的贊助活動和宣傳活動等。這次面對全球性的中共病毒（武漢肺炎）疫情，MOMOLAND也透過「Korean Plan」捐出口罩套來協助海內外的低收入戶。

另外， MOMOLAND所屬公司MLD娛樂也曾於12日在官方YouTube頻道公開去年底退出MOMOLAND的前團員妍雨（YEONWOO）唱跳的洗手歌《Rub and Wash Hands（쓱쓱싹싹）》。對此各國網友們也留言表示：「會聽妍雨的話」、「會好好洗手的」。

→StressND: 不留一些錢嗎 感覺這團
推 master32: 會捐這個額度的物資,表示有能力吧~
推 pinklolipop: 她們竟然有辦法捐1億！？
推 xiawu: 做好事推
推 q251425: 團員不是還要還錢嗎 為什麼能捐
推 rexlaser: 這團團員的負債感覺又增加了...
推 manmani: 可能公司先代付再扣除收入吧
推 wingfun: 她們負債還清了?
推 iamseanx: 推難得一篇正面新聞！

妍雨不在了

大紀元內容農場post拉

大紀元反習要支持

你智商同大紀元D報導一樣低質

好想睇佢屁股

而家隊野仲有錢賺咩咁多錢捐搞到daisy都唔見埋人

之前冇睇大紀元
但呢幾個月好撚多KPOP NEWS,都好詳細吓

本身都冇人工

我要nancy戴過既